林太請問你幾時死呀？

佢仲堅信自己死咗會上天堂嫁